\section{Systeem tests}
\subsection*{Server}
\subsubsection*{\reqref{req-sy_svr_must}{req-sy_svr_must_1}}
4 Sensoren en 1 server worden aan elkaar gekoppelt. De server console geeft weer dat de sensoren ''online'' zijn.

\subsubsection*{\reqref{req-sy_svr_must}{req-sy_svr_must_2}}
De gebruiker vult afstanden van sensoren in waarna de server console deze afstanden bij de juiste sensor toont.

\subsubsection*{\reqref{req-sy_svr_must}{req-sy_svr_must_3}}\label{3.1.1.3}
De server verkrijgt 4 getallen waarna deze het multilateration algoritme gebruikt om de locatie te bepalen. De uitkomst mag maximaal 1m naast de werkelijke locatie zitten.

\subsubsection*{\reqref{req-sy_svr_must}{req-sy_svr_must_4}}
De gebruiker ijkt het systeen via de user interface. De server geeft in zijn console weer wat de nul referenties van de kokken van de sensoren zijn.

\subsubsection*{\reqref{req-sy_svr_must}{req-sy_svr_must_5}}
De gebruiker start de server op. Een user interface komt tevoorschijn.

\subsubsection*{\reqref{req-sy_svr_should}{req-sy_svr_should_1}}
De gebruiker ijkt het systeem via de user interface. Het systeem geeft weer wat de locaties van de sensoren zijn.

\subsubsection*{\reqref{req-sy_svr_should}{req-sy_svr_should_2}}
De server verkrijgt 4 getallen waarna deze het multilateration algoritme gebruikt om de locatie te bepalen. De uitkomst mag maximaal 10cm naast de werkelijke locatie zitten.

\subsection*{Sensor}

\subsubsection*{\reqref{req-sy_sen_must}{req-sy_sen_must_1}}
De gebruiker koppelt een microfoon aan de sensor microprocessor. De microprocessor wordt aan een computer gekoppeld. Vervolgens wordt de sensor in ''Debug'' mode gezet en worden de waardes van de microfoon weergegeven.

\subsubsection*{\reqref{req-sy_sen_must}{req-sy_sen_must_2}}
De sensor wordt aan de server gekoppeld. De server geeft weer dat de sensor ''online'' is.
\subsubsection*{\reqref{req-sy_sen_should}{req-sy_sen_should_1}}
\begin{itemize}
\item De sensor stuurt een error bericht wanneer de microfoon losgekoppeld wordt.
\item De sensor stuurt een error bericht wanneer er voor 1 minuut lang de hoogste waarde wordt gegeven.
\end{itemize}

\subsubsection*{\reqref{req-sy_sen_should}{req-sy_sen_should_2}}
De gebruiker stuurt een identificatie bericht naar de sensor. Het lampje van de sensor gaat vervolgens voor 1 seconden aan.

\subsection*{UI}

\subsubsection*{\reqref{req-sy_ui_must}{req-sy_ui_must_1}}
De gebruiker start het systeem op en triggert het systeem om het multilateration algoritme uit te voeren. De user interface weergeeft de resultaten.

\subsubsection*{\reqref{req-sy_ui_must}{req-sy_ui_must_2}}
De gebruiker vult de afstanden van de sensoren in.

\subsubsection*{\reqref{req-sy_ui_should}{req-sy_ui_should_1}}
De gebruiker start het systeem op en triggert het systeem om het multilateration algoritme uit te voeren. De user interface weergeeft de resultaten in een 2d grafiek.

\subsubsection*{\reqref{req-sy_ui_should}{req-sy_ui_should_2}}
De gebruiker activeert het systeem en een constante geluidbron. Op de gebruikers interface is de locatie van de geluidbron te zien. De gebruiker verplaats de geluidbron waarna de uitkomst van multilateration is te zien op de user interface.

\subsubsection*{\reqref{req-sy_ui_should}{req-sy_ui_should_3}}
De gebruiker kan een waarde instellen. Het multilateration algoritme berekent geen resultaten zolang het geluid onder de ingestelde waarde is. Als het geluid boven deze waarde komt, wordt de locatie wel berekent. 

\subsubsection*{\reqref{req-sy_ui_could}{req-sy_ui_could_1}}
De gebruiker start de user interface. Er ontstaat een grafische interface. Die voldoet aan de bovenstaande UI testen.

\subsubsection*{\reqref{req-sy_ui_would}{req-sy_ui_would_1}}
De gebruiker drukt op de knop ''load''. De gebruiker kiest een bestand met bitmap formaat. De tekening wordt ingeladen als de achtergrond van het "multilateration plot gedeelte".
